伏見大師 我的妹妹哪有這麼可愛俺妹13卷if上 2019年8月發售

『俺の妹がこんなに可愛いわけがない(13) あやせif 上』
著／伏見つかさ イラスト／かんざきひろ

想行黑貓線定屌妹線

有ge即刻買返11，12
當年買左睇完，嬲得濟扔左落街

桐乃

操你媽

紗霧>All

綾乃

真亂倫結局

睇完俺妹結局已經永久black list左伏見狗

屌你老母又撚狗

入黎就係想睇佢

記得當年有人拍片燒書

成套買過除左原版13

最好睇嗰段反而係同黑貓做一情侶嗰part，跟住之後就夾硬拖長。